社交狂人：白宮聯署得淡笑，笑到流牙血

作為社交狂人（ig followers >2k），見到大家係咁推“白宮聯署”，又話send去WhatsApps group ，我見到真係笑到肚痛

大佬，而家資訊發展既年代，居然仲會咁依賴尼d p2p （person-to-person)既 communication channel（溝通渠道），真係同原始人無分別

咁樣傳尼傳去推尼推去，不如用fax機or寄信提人上網簽？真係not making any sense（唔合理）

再有效咁散播message, you have to decentralise （逆中央化, this is probably the wrong translation, if you want to learn , please look up the dictionary）

何謂decentralise？做係將散播message 既core（核心） 分散為好多個 sub-core，最重要係door open!!!

點樣可以做到？善用social media lor, but most people on LIHKG just don’t get it. No one ever get my message here. You need to be a proficient socialist!!!!!! Not just for making friends, but to become a active （活躍）participant（參與者） in modernisation（現代化）

最常用既social media, of course it’s Instagram!
However, many people on LIHKG seems to have demonise Instagram. IG係社交必須！

廢話唔多講，今次重點係教大家善用social media, or in other word to leverage social media，來提高行動既effectiveness（成效）

以一個IG post as an example（為例子）
可以做以下幾樣野，
(1) 張圖可以用就咁一張plain black 既 image（純黑圖）
咁樣會引起人既curiosity （好奇）

(2) 最重要就係caption
可以好簡單咁打幾句
Time to speak up and act! US partition 你簽左未？
香港人 be proud!🔥🔥🔥

(3) 最後，都係提大家一定要用hashtag
要有奮鬥意識既
例如 #lastchance （最後機會）
#endgame （唔譯）
#proudofHK （為香港感到自豪）

對於上幾個post咁多負評
我作為社交狂人（again my ig followers >2k) 我感到好失望
所以尼個post係為左比過去幾個留下正評既巴打繼續學習

Ps：之前想溝個TB失敗左 大家唔好再問我扑左佢未
#noloveallowed #heartbroken
擺返早幾個post
第一個教大家寫ig bio ()
第二個教大家出ig post ()
第三個教大家用ig尼提高69行動成效（

收皮啦

收咩皮 好心著雷射

On9
7個盲毛

連登仔固步自封

樓主用心良苦
好笑得黎又有啲慘

我係企得太前
連登都係廢老集中地

咁夜都仲有連登又追著呢d topic嚟咬
仲會係咩人

*咁夜都仲上

咩人
社交狂人！

夜晚先有時間整理我既思緒
Socialism is not bound by time

SOR 唔撚識你

唔洗識我
社交唔係一樣personalised item
係屬於所有人既

認真答你
其實有連登仔做緊

支持！
好有共嗚

你唔洗有共鳴
人地無你咁柒

都做緊同一樣野
有咩柒唔柒？
分化社會？死五毛

40個封建人

45個廢老
只活在自己comfort zone

尼d 野係眾所周知（Stating the obvious），但都very thanks（很感激）樓主份心思！尼個post係幾好（pretty good），但可以tell us more about 點解你講野咁狂（crazy），有咩tips（秘訣）？

尼你老母
中英夾雜你老母

五你老母

我唔係狂
我係好enthusiastic about 社交現代化

社交係生活必須品

中英夾雜係大眾文化
你住係 isolated island?

3個新血！

樓豬Whatsapp冇group？
一次過forward畀幾個gp，隨時比起ig post reach到更多人

咁都係一個closed circuit
instagram係open source

樓主讀marketing?
IG 最大受眾係咩年齡層？
如何利用seo獲得最大曝光率？
點樣覺得你既宣傳係有成效？
點解覺得認為IG係一個好既宣傳平台？

Actuarial science
Ig 以我為例有2000Followers
所以我一個聲音可以有2000個收音
2000個收音又可能每人有100-500個收音
=leveraging social media

打幾句caption 都得
咁一人一個condom都得啦

Condom得社交人先有機會用
連登咁多毒撚 condom都唔敢拎拉

今日（Today)天氣好好（very good)，樓主繼續（keep)加油。

打中文唔洗譯 大家都明

啲英文懶係有料咁
仲柒過柒婆

IG多followers唔代表reach到多人
Story嘅話好多人係鳩撳，
甚至睇完第一個story就直接swipe，skip晒第二三四五
同埋而家ig啲post洗得好快，唔知咩事

收皮拉
平時ig咁打先多人like
正字撚無人likes

就算conversion rate only 50%
still 1000people
each brings 100people
then 100000 reach
現代社會很咁運作

Ching留意到你都好博學
下至溝女上至政治都有涉獵

2000

無
我強項係socialism

睇得好辛苦 回覆係讚賞你咁有心機 為大家提供娛樂

你有幾多

I fuck your mum (我屌你老母)

社交係連登仔弱點

常用英文唔洗譯 睇到好embarassing

on9...

收嗲啦含大仔

Tb對奶咩cup? Post你溝過最大對既tb出來萄萄下

做what撚野呀this post
read到me眼water都標

講嘢講到一舊舊，基本語文能力都冇，樓主真係得啖笑

2K好多咩

Sp

含你老母

<B

中英混合好常見

你咪封建人

>1000就夠

好似D英文差既港女係咁彈D好易既terms出黎扮勁

社會主對變撚左做社交主義
cls

Ok(同意）

唔知你up乜

有翻以前白汁雞皇果種1999

大家跟住做啦，效率過好多

你就99下

啲翻譯

唔係扮勁
大眾文化係咁

It depends on the context

傻仔 咁簡單唔洗譯

文盲

支持有心學野

連登仔好多讀唔到大學

咩叫著雷射？

？傻仔 打錯字

我係性交主義sexism

傻仔
性別主義

it depends on the context

Man I’m like either you speak your fucking text in English or 一係就全Ｌ部用曬廣東話 邊Ｌ個會咁Ｌ樣講嘢？Don’t act like a fucking pussy

其實你唔識中文打全英
睇到嘔泡

再有效咁散播message, you have to decentralise （逆中央化, this is probably the wrong translation, if you want to learn , please look up the dictionary）

up乜撚野逆中央化

支筆咁撚廢就唔好學人寫文啦笑人啦

譯做化整為零咪得囉

柒左咪認左佢囉

睇呢個post就見到連登啲人幾咁低質
我都係上小啲
廢事比啲垃圾傳染

No!!!

Takes common language on modernised HK

中英夾係主流

yes! comrade!

唔係解分零

7.7 文盲

係
都唔願意學習

So are you tryna type in Eng or Chin? Juz name me a person who fucking speaks like you yeah?

其實得2k就唔好認叻啦

What7your problem

咁點解你唔一早開個聯署

樓主快d走
盲反大隊 淨係想聽 支持佢地行動既說話
任何其他意見 佢地即屌咖

So many
you search IG

無認叻
>1000係足夠

我中意做社交

好多廢老用戶

the same problem u have

Socialism?

我鍾意做性交

sexism

乜野解分零呀
你係咪中文真係咁差呀

社會主義is not bound by time

Social before sexual

成班垃圾
好嘅嘢又唔去學
個個錯撚晒重點
正廢物

That’s why I type eng+chi

Socialism = making friends

True, populist are blind

佢地仲獨裁過 北韓
唔岩聽就話你3/5毛
有d post 仲講緊 乜遊行check list
乜野 小心黑警混入人群 要點防範
唸埋d ff野都唔唸下 個遊行原意

study socialism during sex

sexism = making sex

點樣唸法？
好似啲和尚咁對住個法行目的不停咁唸？

2k followers就叫社交狂人

含大都有個大字嘅。。。。

社膠 狂人
你身上係呢兩樣野黎

我個妹都5k個follower啦屌你, 得果2k係度扮達人

又係你條自私撚樣
因為表面唔關你事就覺得無問題

英文差就打返中文啦屌

個ac新成咁 直接完全封鎖咪得
唔好晒左個熱門位比呢班三毛
留翻嚟po 69嘅野好過啦

又中又英

屌你老母

可悲 以為2k樓上就社交狂人，我20k都唔敢講自己係
Btw我有係ig叫人簽 私下都有wtsap 朋友，
你on9姐，同埋唔係個個ig 都有好多朋友好唔好
你可以收收皮

乜撚嘢partition英文唔好就打中文啦又中又英以為自己好型

講真你講既野我覺得有道理既

不過得果 2k follower 咁少好心你咪拎出黎講啦，仲要講兩次

2000，分分鐘呢個post負評都過

負皮左，因為個presentation 真係好差 社交傻人就有你份

followers 多過2k 就話自己社交狂人
會唔會低能咗啲?
依家10k 1x k followers 都只係過眼雲煙咋
實質上你個個post 有冇千幾二千人like 呀?
冇就收皮啦
冇人識你呀戇鳩

雖然係on9
但乜社交狂人?
你乜水?
一開始撻朵，無人識你喎

做乜鳩

蝦腸味濃
唔該晒你曲線promotion(宣傳)

又中又英攪到我出曬水

得2k就叫社交狂人

其實69出得嚟嘅人都心知肚明，唔好以為你自己好醒先啦，你只係冇社會責任感同冇身分自覺，咩都做唔到又對你有咩好處呢？

笑左(laughed)

咁樣屌(teach)人

未做之前無人知係咪有用
做得幾多得幾多
社交狂人

對於入門級嘅Instagram User嚟講，你講嘅嘢的而且確有啲用
但係2k follower就自稱社交狂人就不敢苟同

屌，又中又英眼都盲

簽左又唔會有損失只係浪費左幾分鐘時間,用呢幾分鐘時間買到幫助香港打掉中共國既機會真係太值得

以上以機會成本計算

一路屌一路推上熱門
樓豬sick ball

ig followers >2k
社交狂人

樓主戰績？

你覺得你啲English (英文）好勁？笑死me (我）

屌你老母（dllm）

Too much la(過左火)

問題係你嘅態度 人地humble好多

一係學好中文
一係學好英文
睇撚死人

尼你老母

我睇見佢真係笑唔出

做乜野 又中又英

你好地地打打下中文轉左做英文都算
但係你打左英文又要自己釋番做中文
你係咪on9架
你咁打法我我睇左頭兩段已經唔想睇
仲話自己社交狂人

出發點係好嘅，不過太多錯字，你都係收皮啦

都唔知你真心定假膠 心諗邊位社交狂人 得果2000 followers就收皮咪獻世啦 夾埋堆懶勁既英文其實冇內容 簡單咪即係叫人唔好whatsapp share 要用ig spread 但最基本連一般reach唔會去到followers數目咁多都搞唔清 扮乜撚野marketing專才 仲要打url係ig caption係唔會比人撳到入去 點解會方便過whatsapp? 都真係幾耐冇見過咁撚柒既post 狂人入青山啦

樓 D語氣講到自己 >2m follower 咁

樓豬又出嚟柒啦

白宮聯署得淡笑 笑到流牙血
創作力量同幻想 會嚇你一跳
小雲同小吉 好重要

我9/6 照出咖

尼
支那仔 打字都有鄉音

樓主你ig d followers 係想laugh 9 u 先follow你架哦

睇撚到頭痛

樓主打字好有趣（funny)

太難閱讀(hard to read)

睇到話p2p冇用已經知你唔識social medial 睇埋下面啲suggestion 完全係ATL advertising 嘅做法而唔係social media

我英文唔好，係咪唔好用IG

十足啲港女明明英文好港式但想扮abc咁夾硬講
隔住個mon都聞到陣柒味
就算出發點幾好內容幾好都好
都俾你自己搞到柒撚晒

This post is really amazing（神奇），令我學到好多knowledge（知識），我真係好appreciate（欣賞）你

其實冇錯
但啲語氣

睇黎都晒time (時間）

ON99。 早抖啦你

社交狂人

邊撚個

咁叻豬又係咩都唔做，事後孔明彈就勁

Code mixing 用到好唔自然

懶係有批判咁 點知俾人屌到隻狗咁

認字特警：become a active

一係就成篇中
一係就成篇英

你宜家講咩撚嘢呀

請善用起底功能 for 垃圾西
利申：已Block

樓主篇文故弄玄虛，講到尾就係the medium is the message, timeless time, space of flow

幾粒字講完既嘢打成千字又中又英

屌講咁多咪又係鍵盤戰士, 社咩春交狂人, 多9魚

樓主，但事實係一個weekend多咗38,834個簽名
你自己唔自發做啲嘢？
點prove 你嘅方法嘅成效?

Fuck you(屌你）
劉家傑 教英文呀依家

Fuck you (屌你)
LMAO (笑撚死我)
咁都叫社交狂人？(ig followers ONLY more than 2k)
真正識社交的人唔會咁樣表達囉

你收撚皮啦打飛機打上腦，2k follower教乜撚嘢人用ig呀，咪撚再衝上黎柒啦毒撚，唔撚該你

屌你老母你打到咁不如全英文算啦
Active 又譯effective 又譯
你唔係覺得呢d字好難呀？
睇到好撚尷尬

1.又中又英睇死人
2.所謂狂人就係ig >2k 咁呢個世界好多狂人

又block多件勇敢的sammo

ig follower >2k，睇你都係2k多少少
咁都好意思叫自己社交狂人

(2) 最重要就係caption
可以好簡單咁打幾句
Time to speak up and act! US petition 你簽左未？

睇咗幾句心入面得收皮啦岸鳩仔幾隻字
但覺得呢啲鳩post留言都哂時間

點知碌落去發覺第一個comment同打後都係同一句...

收皮啦屌你老母

樓豬d負皮就黎上到2k
如果負皮到2k
咁你會唔會叫自己做負皮達人

一係全英一係全中啦delay no more

佢個個post都係負評多架啦
仲覺得自己係時代尖端 係連登多廢柴冇人明佢
不過唔緊要 當我地1600個人話一個人樣衰果陣 不論果個人認唔認都好 佢都係樣衰

成遍中英大夾雜
都唔知你打咩春
我就真係笑到洗牙血

中英都半桶水

社咩交
狂咩人

做人要向前望 連登只會原地stepping

That’s ain’t cool

I already said >1k is okay

係大學 有咩問題 影衰你？

咩係社膠？文盲！

Same mindset
you will be loser

No!
mixing is popular
LIHKG is our pace with popular culttue

等我係po緊69野

睇唔明？有埋翻譯

錯誤比較

無型 係潮流

都話>1k

Never

有埋翻譯都唔明
果然連登學歷水平低於大眾

Most of the time >300 like
you?

Enthusiast!

That’s the point
popular culture is attractive

只要有objective
everyone can be social enthusiast

中文唔洗譯 好embarassing

係！全力去做

More than 1k is socialist already

Already translated some of the words
you really need learn some english

貼個ig先講啦痴線佬
你Follow 2萬個人實會有返一二千個假account follow你

白痴都知啦
根本就係ig痴漢

無錯 眾志成成

有人支持我就得
我係為左小眾而sacrifice

More than 1k is nice
how you

You are so7
哩d English words not hard

中文翻譯做咩 好7

This one is not classic english

我一開始第一次教大家社交
無人認同我既付出

你咩學歷

我驚大家唔明
你睇樓上都好多話睇唔明

On9
enthusiast not equal to professional

數量唔係重點

你地就7

同音字

On9
more than 50% real close friend

Then you need learn more languages

好embarrassing 唔好再譯中文做英文

Wrong grammar

I am social enthusiast not professional

You can learn some simple words
and mix with Chi to write a good post

No
this is HK populist culture

Amazing咁簡單唔洗譯

有咩問題
我個人係好straight

好7.7

Just woke up

I offer a new perspective
what7you did

No
我d ig post 好受歡迎

證明我係遺珠

An啊

都過社會文化
你個廢佬唔會明

On9

Need to explain

唔洗prove
我只係提供多個策略

傻仔脫節

你有2000嗎

但好多人睇唔明
你睇下上面d comment

Enthusiasts is unlimited

Thanks for correcting

How many you have then?

No
i am the 遺珠
只有小眾會用到enthusiast

Why delay?
you ready to board?

成個post 第一句就係「作為社交狂人（ig followers >2k）」，然後話數量唔係重點

樓下的樓打倒樓上的樓

I am right
LIHKG is our pace with HK cukture

點洗牙血

此post已完
同樣結果
我感到好心痛

咁嘅英文程度就唔好出嚟獻醜啦

樓豬太勁了
可否比我follow你ig 谷上3千

坐言起行，直接提供黑色圖及所有文字template，叫人跟就得
其實你開post頭半串咀，後半可以一轉口風話想引起注意